#Falsy:

**falsy** se sont des valeurs qui sont equivalente à false, 
il ya une liste de falsy et si ya pas dans cette liste donc c'est un **trusy**
****

## la liste de falsy:

*****

1- false

2 - 0

3- string vide ''

4- null

5- undefined

6- NaN

*****